有冇巴絲兩隻眼度數差好遠？

一邊冇度數 一邊200幾接近300
成日唔帶眼鏡除左度數變深會有咩影響？
呢個case帶con係咪好d?

我一邊200一邊700

咁都叫差好遠

一邊零(以前遠視，之後變零) 一邊六百七十

一邊百幾近視 另一邊三百幾散光同遠視

一邊0 一邊接近400

同樓主一樣

左500 右700

一隻遠視一隻近視

正常，人眼有一隻做主力眼

絲打平時帶眼鏡or con?

冇戴 不過間唔中有啲位會曚咗

試過配眼鏡 但戴咗會頭暈

因為配足兩隻眼個影像大小唔同
個腦process 唔到就頭暈

要配既 con個效果好過眼鏡
而且度數都要adjust

正常黎講 兩隻眼差300度或以上先叫「差得遠」

= Anisometropia

好耐無驗眼 感覺已經有300幾
長期唔帶眼鏡 除左度數變深 仲會有咩影響？
帶con既話係咪帶一邊都得（另一邊無度數）
唔該絲打既回答

另一邊咩度數/散光都冇？
係既可以戴有度數果邊

如果小朋友兩邊度數唔平衡 又唔戴眼鏡 有機會弱視

戴返頭盔 我冇驗過你對眼 真實情況都係去搵part 1 optom驗個眼同你分析啦